太易呷醋既人真係食得屎

我就係

好 我食

我都要食

好唔開心呀 點先可以唔亂諗野

一個字 信

咁朋友唔係男就係女架啦 唔洗諗咁多

I know that feel bro..

係

邊個上心就邊個輸

仆街 巳經食緊

其實太易呷醋 係咪因為自己係自卑底

利申 me

信你屎忽 信到就唔使咁 聽咗十幾廿萬次喇

依個真

輸晒

我可能食一舊都唔夠 醋埕

我都係

好撚辛苦呀 屌你老母！！！！

我好明顯係 呢世溝唔到女

屎呢 我肚餓

我應該日日都食

女朋友永遠覺得同tb傾計冇問題 但我就好撚憎 大佬呀你同tb一齊過叫我點冇介心呀

未遇到姐 將來會有好女仔既
加油

但點解信唔到？

應該要食到死個日